聽my little airport聽到覺得自己好能文青

🚬

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：

今晚想一個人食吉野家

有冇跟開既ching知
詩歌舞街
麥記最後一夜
獨身的理由
---
講緊同一條女?
隻feel好能正
大角咀,99cafe,詩歌舞街,萬發

未到呢個階段

吉野家

給親戚看見....
重新定義左首歌

吳小姐 先係真正香港人的歌

k同學

個天系公平的
林牙p又型又飯飯掂,但一唱起歌把聲似iq70

去叫雞會聽憂傷的嫖客
好能有feel😂👍

小費可以多給一點嗎？

改變就在開門時發生🔔

文青

詩歌舞街 好能正

sick ball

屌你老mi

吊奶猩 好能想cow個聽mla的女朋友

祈求風和雨